裝修完做下善事點睇？

見到國際線開始有大量藍絲抹黑示威者破壞期間趁機搶劫 既然點都會比人屈 不如拎d物資做下善事算喇

以美心餅店為例 見到好多手足裝修完 爆哂玻璃 入面d麵包又比人踩到屎咁 有無諗過爆完玻璃將麵包收集哂然後再將麵包或者裝修得返黎既物資派比附近既露宿者（一定要比傳媒影到）跟住文宣返去國際線到 至少比外國人睇到 香港有一班咁可愛既示威者 破壞中有一點點建設 但那怕係一點點都好喇 至少影出黎都無咁暴徒feel先喇

雖然講到偷電話果d例子就唔太適用 但講到麵包阿 平平地既拎去派都應該可以被人接受到既 反正裝修完d包既然拎去踩 倒不如唔好浪費 拎去幫下有需要既人 畫面都好睇d喇